an機全部都係垃圾都係公廁

An機係垃圾係公廁，都唔明d人都會為左平果雞碎買an機？